黑豹做緊咩?

今日係whatsapp見有人share依張圖

含J

飲緊心靈藥草
JM9？

...

返唔到轉頭

無記錯佢飲過兩次